1月19日 下午3點 大遊行

同我推撚爆佢

推

到時見

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

每人推10次

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

Push